{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071253085/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "부클 셔링 브이넥 반팔 풀오버 - 옐로우"
    },
    "text": "8セカンズはサムスン物産㈱で製造した商品番号FW22 / 322751LY6Eブクル社でユニークさを加えたアイテムです。 特に袖部分のシャーリングディテールでラブリーさを加えたデザインが特徴であり、Vネックデザインで暑く見えないように製作されています。 素材は表地がアクリル66%とナイロン34%で構成されています。 本製品はドライクリーニングのみ可能で、摩擦により毛羽立ちが発生する可能性があることに注意して管理する必要があります。 外部摩擦により伝線現象が発生することがありますので、バッグ着用など不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックしてから裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 また、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具などの熱を近づけず、水洗いの際に若干の収縮が発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時にも注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管することをお勧めし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産㈱で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品の特徴は袖部分のシャーリングディテールでラブリーさを加えたデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は表地がアクリル66%とナイロン34%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品のお手入れ方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングのみ可能で、摩擦により毛羽立ちが発生する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際は、バッグ着用など不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックしてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この商品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品には注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この商品を着用する際は、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどうやって収縮することがありますか？",
            "answer": "この商品を水洗いする際に若干の収縮が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の色あせや色移りに注意が必要ですか？",
            "answer": "この商品は強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌に影響を及ぼすことがありますか？",
            "answer": "この商品は敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるため、外出時にも注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 490
    }
}